一世反皇

屌你老母死拉狗

皇狗又創造一頁經典歷史

打漏左個黑字

皇狗又創造經典一頁黑歷史